 -  Vars Parameter als yml übergeben 
 -  die Env an DBT Standard naming anpassen 
 - (    --vars VARS           Supply variables to the project. This argument overrides variables defined in your dbt_project.yml file. This argument should be a YAML
                        string, eg. '{my_variable: my_value}'    )
                        
- select, selector und exclude einbinden, damit man den DAG einschränken kann
-- dbt log path und umleitung nach stdout

-- was passiert mit den DBT Artifactrs und den compilierten Modellen, Run Resuls
- DBT_TARGET muss eingebaut werden - wenn nicht definiert dann muss aus DBT_PROFILES_DIR/profiles.yml das default target geparsed werden
- STATE einbinden, damit man das state file berücksichtigen kann um nur geänderte modelle zu builden ( slimci)
- docs && docs generate && serve
- warum sind es bei uns 500MB

- exasol als adapter plugin unterstützen
- service s6-overlay läuft nur unter root - erstmal ausgeklammert
- 
/run.sh build --select gravitas_sa_sftp_message    

    --env DBT_CLI_ARG="run --select  business_object_rule_message_count_v1" \

https://gitlab.com/alligatorcompany/acs-elt-service
https://code.visualstudio.com/remote/advancedcontainers/add-nonroot-user

#ENTRYPOINT [ "/init" ]